[無線耳機] 點睇Jabra Evolve 65t

UC-certified earphones
4-microphone professional sound

隔唔隔到音先
舊版就直頭唔惦